{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049898",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 별다방점"
    },
    "text": "駐車場は売り場の建物の地下に位置しており、計30台の駐車スペースを提供します。 駐車条件は条件付き無料で、決済時に1時間までは無料で駐車できます。 駐車料金の精算方法はパートナーに要請すればいいです。 駐車場は水曜日から火曜日まで毎日07:00から22:00まで営業しています。 駐車場までの道は、4号線明洞駅4番出口方面から徒歩約3分の距離に位置しています。 ステートタワー南山1階に位置し、メニューとしては様々なドリンクが提供されます。 カフェモカは4,500ウォン、カフェラテは5,700ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノ5,500ウォン、ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は売り場の建物の地下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車スペースは計30台分あります。"
        },
        {
            "question": "駐車条件はどのようなものですか？",
            "answer": "駐車条件は条件付き無料で、決済時に1時間までは無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金の精算方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車料金の精算方法はパートナーに要請すればいいです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場は水曜日から火曜日まで毎日07:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場までの道のりはどのくらいですか？",
            "answer": "駐車場までの道は、4号線明洞駅4番出口方面から徒歩約3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 570
    }
}